有圖慎入 麥皮蟲死後岀現大量蛆蟲

前幾日買咗盒麥皮蟲 放咗入密封膠盒 可能因為天氣 又熱又濕 搞到岀倒汗水 全滅
之後就岀現咗啲大約1cm長嘅蛆蟲

透透地明 近水狀 隔住個盒都有味岀到嚟
即刻用膠紙封邊成個包住扔咗佢

普通烏英嘅蛆蟲應該好細粒 呢啲應該係寄生蟲嚟 有無人知咩料

連登仔新技能

巴打養咩蜥蜴

養蟻

起碼有40條 好核突

同你執垃圾個姐姐就慘

啲蟻會照食

我有用膠紙封好 岀面再用膠袋包 水都漏唔到一滴 我都唔敢接觸個盒表面

我都覺 呢個體型寄生唔到落啲蟻度
不過我絕對唔會打開佢

點解唔加多個再密實啲嘅盒放置play

有諗過 不過好噁心 心理上唔係好接受到 我都好想知佢地成蟲係點 如果我有間實驗室應該會咁做

嘔心

條油食外賣pizza㗎